今日拍錯八達通卡搞到後面拉龍，同大家講聲sor9y

今日返工繁忙時間出閘，用錯左第二張八達出閘，拍完又嘟，嘟完再拍搞左勁耐，先記得用左第二張八達通入閘，後面拉晒龍，起度同大家講聲sor9y 🙏🏻

大家千其唔好好似我咁

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

自sor10次

sor10y

sor9y

sor8y

sor7y

sor6y

咁唔小心啊

sor5y

sor4y

sor3y

sor2y

咁你不如卡係個閘中間失禁賴屎

sor1y